# High Level Overview

### Что это за проект
Данный проект представляет собой сайт для продажи аксессуаров для моноколёс.

### Целевая Аудитория
Моноколёсники, желающие модифицировать своё колесо.

### Удовлетворяемые потребности
Для владельцев - потребность в удобстве ведения торговли. Для клиентов - потребность в улучшении опыта пользования моноколесом.

### Описание деталей
В системе имеется 3 группы пользователей: владельцы, зарегистрированные клиенты и гости.

Владельцы могут выйти из аккаунта, перейдя в группу Гость, просматривать, добавлять, изменять, удалять товары, создавать, отменять заказы, просматривать и изменять статус заказов, просматривать, изменять, удалять зарегистрированных пользователей, просматривать, удалять отзывы.

Зарегистрированные клиенты могут выйти из аккаунта, создавать, отменять свои заказы, добавлять, удалять свои отзывы к товарам, просматривать все отзывы, просматривать товары.

Гости могут войти, перейдя в группу Владельцы или зарегистрированные пользователи, просматривать товары и отзывы к ним.

### Аналоги
Аналогов данному проекту, посвященных моноколёсной тематике не много. Вот некоторые из них:
1. clarkpads.com - использует систему shopify. Имеет домашнюю страницу с приятным дизайном, примерами товаров и мультимедиа контентом. С домашней страницы доступны страницы с каталогом товаров с возможностью выбрать желаемую категорию, страница входа в аккаунт, новости и страница с возможностью связаться с продавцом через заполнение формы, корзина, поиск по сайту, раздел "О нас".

2. euc-sp.com - использует систему shopify. Сайт аналогичен по устройству сайту clarkpads. Однако в нём нет раздела с новостями, а в разделе "связаться с нами" указаны электронная почта и WhatsApp.

3. eucmarket.ru - разделы меню: Каталог, О нас, доставка, контакты, возможность смены языка, корзина. Имеется поиск по сайту с фильтрацией по категории. В каталоге имеется фильтрация по категориям, по цене, по модели моноколеса, для которого предназначен аксессуар. Также есть сортировка товаров по разным параметрам. В разделе "Контакты" указаны различные соц. сети для связи, канал в телеграмм, телефон и время работы.

Сайты имеют соответствующий интернет магазинам функционал: каталог, корзина, фильтрация по категориям, контакты. Различия в основном заключаются в дизайне.

### Сравнительная таблица
| Аналог    | Наличие контактов на сайте | Возможность оформления на сайте | Гибкая фильтрация | Возможность создать аккаунт |
| --------- | :-: | :-: | :-: | :-: |
| clarkpads | -   | +   | -   | +   |
| euc-sp    | +   | +   | -   | +   |
| eucmarket | +   | +   | +   | -   |

### Вывод
Ввиду малого количества продуктов на ранних этапах развития нет необходимости делать гибкую фильтрацию. Основными элементами для реализации должны быть корзина, контакты (они могут быть удобней пользователю), товары (категории для товаров можно добавить после возростания их числа), авторизация должна происходить незаметно для пользователя для удобства использования, но с возможностью создать аккаунт.

